王國紀元廣告好煩

有無人同我一樣好想打柒依條香蕉

ok

見到佢就好撚燥